中國生物資源（8129)去左邊

如題
中國生物資源除牌決定獲推翻- 信報網站

唔見左？